救命呀

俾讓我做回個正常人
好嗎

打個飛機減壓啦

再怎樣打飛機，也改變不了我是廢人這個事實